多謝林鄭令香港人團結

唔理出黎係為咗抗爭定湊人數
出得黎就係同路人
今次有好多平日不問世事嘅人都出左黎行
林鄭真係好野
香港最美的風景是人

well connected

林鄭又記一功

唔通林鄭係魯魯修